玩之前用下個腦，諗清楚咁玩可能會造成既後果好無

連登多左好多新加入既青年人同中老年人，佢地可能好信任連登熱門既資訊，有無諗過玩野會老點左佢地出去？
班記者可能會知係fake, 但有無諗過佢地可能會為左1%係真既可能性照出去？
有無諗過狼來了既故事？

真

班友自high 以為呢d19野玩到人
跟住有毛混入黎放大你 未亂到人先亂自己 根本on9

推

仲衰過d假膠
好玩唔玩拎d緊要事黎玩

搵唔到正體字幕 見諒

黑警噚日先送咁多子彈
班傻鳩完全唔撚用腦
轉過頭就送返晒返去

推 俾班on9睇下
檢討下啦

出左，發現乜撚都無

幫你地衝仲要比你地撚
下次唔撚洗預我

柊老師

冷靜d先 唔撚都撚左 向好嗰方面諗
至少經過今次之後應該好多人會fact check左先出去
萬一日後真係有三毛警犬想放流料至少大部份人有抵抗力

想問要點factcheck，又咪要等人去到現場先知真假。如果有手足等救命嘅，等到來人都凍埋

cc台不嬲多on9

無架狼來了個故仔班村民仲可以點fact check
去到救人個刻先知唔係fact 囉

又啱，但都要同班出去既手足講對唔住

如要fact check，望下fb立場蘋果會知
記者收料快，唔爭在等多陣望下突發新聞
下次要睇定d先